吹奏大陸有乜好果班, 死全家啦！！

屌你老母隔一排就有po讚大陸乜乜地大、we7 支付好用、乜乜服務好態度好, 仲勁多人like

喂, 我真係屌你老母咩
真係唔番去住過就比你呃到10年8年啦, 我成日公幹為由要番上去, 去親都係上海北京深圳大城市, 最長要試過住兩三星期, 已經係跟住老細出入高級場所, 但我覺同住地獄真係無分別

首先係個仆街空氣, 平日條街已經臭到仆街, d車有d仲行緊燒煤！個天永遠都係灰色既, 有霧霾既話, 好似我呢d有鼻敏感既係生不如死, 基本只能係室內, 或者係架車到
其次問題係人, 即使上海cbd又點呀, 一樣周街飛劍 d人就豬到閪咁, 1就1 2就2 永遠無其他choice, 唔撚識轉彎, 機械人咁。一係就城府極深, 一心搵你著數, 但都係蠢過隻豬
再講住, 係呀好撚大呀, 可惜除左大就無野叻, 個個屋苑都靜到仆街死城咁, 最頂癮係, 條街唔撚鐘意開燈, 仆你個街高級屋苑都係咁, 夜晚落樓可以係完全望唔到條路出番去既
好啦買野食野, 買野就收皮啦, 點都唔會夠香港多野買, 有d懶特別既你以為好有特色啦, 轉個街角可以有間一模一樣但唔同brand既鋪頭。野食方面, cp值係抵屌過香港好多, 但你永遠唔知你食緊既係咪果樣野, 即使高級食府都有機會中招, 假野成街都係, 我有兩個親戚就因為係大陸食野食到入廠, 一個救唔番

呢到成日吹奏果個we7 e pocket money, 你都戇撚鳩, 除左要黎交電話費乜費, 有乜撚咁特別呀, 去個餐廳食野埋單, 用微信支付, d大陸同事都要搞一大輪先走到, 同比卡有好大分別咩 ,睇唔出喎 同埋唔好講到呢樣野會成日用啦, 你唔係大陸人既話, 根本可有可無, 垃圾we7狗也不屌

大陸呢就得一樣野好, 就係當你比得起閒錢去消費, 服務係絕對好過香港, 大陸人奴性重, 比少少錢當你大爺, 岩撚哂你班垃圾啦, 比少少錢要多多服務拎優越感果班腥港人呀 。但我屌你啦, 過多幾年你以為一千幾百就收買到人呀, 依家上海有好多娛樂場所你地都玩唔起啦, 咪又係窮人含撚, 同你講心呀, 訓醒未呀
係大陸唔比錢玩根本就無野好做, 城市規劃差城郊更差, d大型公園郊地 = 公共糞池, 人多屎更多 陣味同d烏蠅
大陸, 比你班咁鐘意吹奏既柒頭住埋佢啦, 我就不了

空氣水食物衛生科技都好過香港 做乜要落黎

其實香港真係要搞 紅衛軍 呢d野 不斷提倡毛主席金句同思想 你估有冇人反到你 而家既支那人廢老左膠已經走上歪路 應該用紅衛軍撥亂反正

垃圾腥港人出黎反對下啦
連登唔係好撚多覺得大陸好正既咩

出黎面對啦支那狗

打咁撚長篇文屌柒支那 不如寫埋個故佢啦好嘛？

其實,知道人地有咩勁其實係好事
知左對面勁先可以正確咁武裝自己
就好似當年我好熱衷同耶撚辯駁,如果我唔睇過佢地D書同史料
我講出嚟嘅野根本就冇說服力
所以我甚至比起普通耶撚更加熟悉佢地嘅宗教

我反中,唔係基於優越感之類
而係因為佢進犯我嘅領域,見敵必殺

如果一個人會因為見到對手勁就投靠
咁我都係由佢過檔算,依種人留係身邊最危險

個故拖左大半年都未肯寫